搬磚既d片，圖，像素、角度

咩手機黎，好唔清下，你話佢搬軍火都得

免得又撞車

好似琴晚話升左黑旗係尖東

原來係海港城支旗

到攝影台巴絲出場喇
影清啲唔該

今時今日的手機都可以影到咁，真係佩服。
我剩係睇到四四方方，磚頭與否，點睇？